而加完全無人理過琴日班中彈義士既死活！！！！！

個個都淨系識講元朗單野，有冇人在乎過琴日班義士點？
開左三十幾下槍啊dllm, 完全無人講依單野，你以為班狗開地下射啊？！佢地向人射啊dllm，一提大家吾好失焦就diu，有冇諗過班受傷既義士既感受啊！！！！緊張班黑社會多過用命黎既義士，dllm，佢地連醫院都去吾到。。。。我一諗到佢地傷到咁，仲lay埋系屋企，又見到你班pk淨系講黑社會，比着系你有咩感受啊！！！！！

吾啱聽都要講多話句，而加社會無哂秩序，大家既焦點又去哂打黑度，遲啲有更多民眾與民眾之間既衝突，送埋籍口比老解入黎，大家攬炒點算啊。。。

大家吾覺得怪咩？點解今次單野傳得咁快，上次旺角都系咁，又吾見全民恐慌？政府無系背系推，你講我都吾信啦。

我都想只系我杞人憂天，不過大家吾好忘記，源頭仲系政府，前個排已經比黑警搞到失哂焦，依加連義士既情況你地都吾理。。。

吾該大家嬲之餘吾好比情緒帶住走，我都好嬲，但系我更嬲既系每次大家比情緒帶住走，中哂政府計，班義士既死活就無人理。。。

diu我還diu我，吾該大家冷靜少少諗下成件事既前因後果

up

推

Push

吾你老母btw

push

Posh

Sorry

Push

LM

正中港共下懷

系你老母
不過pish

連新聞都冇乜跟進

幫推上環post 啊大佬

Up

推 沈重地推

幫手推

又射頭啊屌佢老母

其實無人唔記得
只係我做唔到d咩幫佢地

兩邊都重要，兩邊都要推。

都冇事
前線冇人出聲住
大家諗緊727

請試着用「唔」而不是「吾」

呢條數都要同佢計
但元朗嗰班友噚晚返屋企，無心理準備之下被無差別襲擊，call人入元朗，嗰陣風向係叫人唔好分散，集中港島嗰陣，又點計

元朗好多義士成日山長水遠出金鐘中環，今次佢地有事，一定要幫！老蟹都同佢死過！

Between, 吾你老母

有冇消息提到傷者點

有冇人知義士而家情況點呀

係! 好擔心
到而家都好似冇確實有幾個傷者

推呀

有 push

推 義士最重要

未有傷者人數 好難煲大
我問左成日有幾多個傷者 幾多個人被捕都未有實數

推！
唔好比元朗件事蓋過上環件事

我周街問人 無人答到我

真心
上環人地叫你走又唔走
你地咁多年,行左咁多次 死守有邊次有用
既然呢個方法唔可行 係咪應該用第2個方法?
你地一於小理 繼續遊行 繼續守
人地叫走 死守
你知唔知大部份有顏色既香港人又好,無顏色既香港人都好
都覺得差佬執法 係出師有名
知唔知點解元朗所以會咁多人留意
係因為果班屎忽鬼 借意抽水 無差別攻擊
係出師無名你明唔明
你同藍C講 上環開鎗囉 佢地一定話抵死架
但你同佢講元朗黑社會打人wor
佢地咪dead air
呢個咪係個point囉
喂, 人地差佬比晒位你地入啦
遲黎, 擺明車馬係合作
元朗單野 差佬果邊點樣出黎解話都係解唔到
點解唔弱點攻擊 一日到黑係度話上環開鎗上環嚴重d
問心啦 你推晒鐵馬係馬路 同係西鐵站無啦啦比人濕一獲
邊面無辜d呀?
獲獲行完又唔撚死
個個星期又keep住送頭
講晒be water,長期戰爭, 而家又要係度爭做頭條
唉 香港人 醒下啦 團結d啦 唔好一咪做清兵啦

`

唉好心痛啲義士呀

Sorry🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️太心急唔記得check

我想知拉左幾多人，同幾多人受傷

推
一直都無忘記佢哋

有冇人有上環宣言條片

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

推！

想知佢地咩情況

Pish

推，巴打加油

推，義士亦需要大家的關心

名副其實 大家喺前門捉賊（上環），你地就喺後欄放火（元朗）

佢哋點呀？話拉咗一個😭

有冇義務醫生個啲？

大力推

發夢聽到有幾個死士唔肯走，大家想扯佢地一齊走😭😭😭😭我仲系後面坐度仲揾點走，無諗過前線比人射到pk，我連條廢柴都不如啊我，好lun想死啊而加

義士要安全，一個都不能少

推！！

攬炒點算?預左焦土

我無野講

講你就講啦 冇人理冇人理 好撚煩呀
你唔用依啲topic開post係咪唔識表達呀
我相信你講 有義士中彈！！！都已經成班人入黎推啦
宜家係咪要分化埋關注元朗同上環嘅人呀
可唔可以用個正常topic呀

對準 _ _

兩條戰線一齊推

[black][/black]

又p牌 又吾 又俾藉口解放軍

喂冇人覺得有問題？

點會唔理 兩邊一齊推

P牌低級分化
兩邊都係人命兩邊都要推
又系又吾屌你老母啦

我感覺都係一樣
前線見目標達成其實就要散水喇
下下守路真係冇意思架
點都好辛苦大家

吾你老母，不過我不分化，不割席，原諒你

都唔知咁多元朗post做乜9

幫手推上環post

中彈義士值得我哋嘅關注！

推啦

淨係討伐元朗牛屎飛係有負尋晚上環既義士

推丫推丫

都推

根本亂開槍呢單要煲大佢！

想知尋晚總共有幾多義士被狗拉左？

推 咪再打吾同系

琴日潑墨重唔夠攞彩咩
問心呀 唔係想屌鳩你地
但見到你地中鎗 我覺得唔抵咋
明明可以避免
呢一場運動 唔係咁樣鬥挨架
唉

有冇人有上環宣言條片

有冇人有上環受傷義士下落

上環元朗同樣重要呀

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！

八大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

推，有呀，但我都見唔到有咩消息

推 求消息

推呀diu

光復香港，時代革命

之前唔係有個醫生團隊咩?
想叫佢上來開POST叫受傷巴絲聯絡佢地

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

兩邊都要推 但元朗將會有光復行動 多d post其實正常

推 辛苦前線

重要 推

關心呀 咁冇消息 冇新聞呀嘛

冇新聞講呀完全

推
仲有中聯辦宣言

咁死左未

Pish

Btw吾你老母

義士依家點

因為唔敢入醫院，冇人知因中彈嘅傷亡

推 完全冇消息 好撚擔心啊

成班自私L

依刻義士既安全同傷勢係最重要,麻煩要重點跟進

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

請大家密切留意721上環嘅情況
尋晚有義士中槍 食催淚彈
仲有一班中區警署前嘅死士一度唔肯走
警察依家描撚準佢地個頭開槍啊
仲要開左三十幾槍啊屌
求下大家多啲推推上環嘅post
還原番事實真相
關注警察失職唔撚理鄉黑之外
都要理下濫權情況啊

我care 呀！

有冇片

吾你老母系你老母
推

btw 吾你老母

Push 從沒有忘記 請大家都擺返好焦點

大力一推

推呀,有冇有認證既醫生可以俾義士聯絡呀?

推
上環義士一樣重要
屌你老母開30幾槍想人唔記得

好撚嚴重,有乜理由開槍屌佢老母西

光復香港
時代革命

未試過完全無義士嘅消息

推啊

推上環

唔係唔想理 基本上冇乜資料

唔係唔想理 係真係冇消息

有無消息?

義士有傷記得搵議員又好,信得過既人又好,搵方法睇醫生,唔好拖

兩邊都重要 推

個人認為之所以無咩人推上環單開槍，可能係因為文宣睇落佢無咁受元朗恐襲咁受到國際社會所關注，連差館都關埋門唔理市民報案。而港島黑警無預告開槍近日已經太多次，衰啲講句真係習慣咗。

吾

推
請大家都關注番上環嘅手足

有推post 有share 有關注呀屌 問題係無source 去了解義士而家咩環境呀

全部熱門都係劈友post
義士有有被捕 有幾多受傷 傷成點
完全冇人知

推呀 sorry 尋日真係睇元朗live 睇完跟唔到上環 想問幾多巴絲受傷 同有無落單

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

一人推三次上環po

咁我哋可以做咩啊 你估我唔嬲？

佢依家點

puah

推呀屌

幫手推
元朗同上環 同樣緊要

仲有 係呀 係

講真 一定會有人理

你眼睇下6.12都有人中陣 咁點丫 宜家未一樣都無 所以一定要用元朗單野黎逼到個獨立調查委員會出黎

pish

兩邊都理

睇吓班驚點對上環手足

好努力係FB群到推啦DLLM

唔好俾佢地轉移視線

PUSH

Push

但吾你老母

全日都係推po想知消息

PISH

因為無咩資料.... 又無相個d...press 去曬元朗 唉

往死裏打

屌 可以點

系你老母

推下post先

救義士啊

推到有消息

我care啊

PISH
BTW學好打字唔該

推，兩邊都要理

對唔住

但真係好少中上環資料

推
btw解放軍入城? 我真係好撚驚呀.gif

推上熱門

推
想知義士情況

推呢個

Push!!!!!!

只能怪香港大部份人
只會比呢d最貼心的暴力觸動到
對方無理暴力對待義士 會出黎的都已經出黎了
其實覺得今次係拉攏埋班平時唔多理政治的人的好機會
但唔代表同時間唔理義士

一個都不能少呀 屌你老母

兩邊都要理

下次係咪要著鐵布衫

係
琴晚開始已經係咁
十一點幾上環個邊想走
咩道路消息都冇
熱門post個個講緊元朗
就算係哨兵channel都係得好少上環嘅料
希望大家唔好忘記主線

我都好擔心各位義士嘅情況，而家咩情況

有呀 但冇消息

義士呀

推，dllm死黑警

推撚爆唔該

琴晚到依家都係得好少

立場新聞今日差唔多所有報道都係講元朗

推啊！

我要上環資料！！！！！！

往死裏推

推！！！

但都真係未有義士消息

唔可以習慣咗放彈同開槍

唔可以俾元朗事件蓋過

義士們要平安

有冇記者會，係講返中彈嘅事😭

有冇人知義士點？？？？？？？？

推!

一定要推

唔diu 推

其實兩邊都關心係冇問題

琴晚開始就幾乎冇消息

今日推左好多中上環晚po, 但好快又沉左

Push!

推呀！

記者麻煩幫幫手報返警察開槍

Push!!

推

[整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

冇人唔理
持續關注中

連幾多個被人拉左都唔知

[整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

推啊！！！

有冇人可以救到佢地

時代革命 搞革命就預左死啦
又話對家唔岩唔應該開槍？

一

的確上環呢晚係部署得唔夠好
個個走黎走去 唔知下一步行動
的確元朗單嘢係好shock
但希望大家唔好忘記前線

追究警方濫暴！

天祐義士！！

“唔”

仲未有消息

我幫你推

係 乜撚都唔知

有冇義士消息，例如受傷情況及人數

因為連新聞都冇跟進 好難再知 連傳媒都講緊元朗

上熱門

睇吓驚察點對乜動作都冇嘅前線

雖然你5P字, 但講得啱, 推

吾你老母
系你老母

但要推

[幫手傳開去] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

[red][size=6][b]黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS[/b][/size=6][/red]

自推

p

[整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

有無義士既消息 我好擔心

寫心意卡個post去左邊

吾你老母

淨係知琴晚2325一齊走
但走成點又唔知 傷成點又唔知

Push 一路都留意緊佢地啲消息

去左邊

吾你媽媽btw push

急！係咪有人中槍?

推 義士一樣重要

一直都想攬炒

推

義士都要理呀大家!!!!

其實唔係唔著緊
但上環果邊無咩update，元朗果邊又keep住有update嘅情況下造成嘅資訊不平等
先做到啲人注意力落哂去元朗
就算再有人推舊post要有關注上環
都會因為得舊資訊而令人覺得已經睇過嘅印象

所以最好有新嘅上環資料/文宣流出
咁先可以增加返個曝光率

推呀！！！！

而家咩情況

今鋪唔屌你5p
呢樣大家真係要煲大佢，嚴重程度比元朗高，係貼身程度無元朗咁高
仲有琴晚宣言

吾你老母

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

冇消息好難唔沉
我一直都等緊消息

係 其實上環真係應該要更多重視 因為大家都係主動出黎幫 自己同大家去爭取既人。可能好多人覺得元朗單野係普通市民 唔係示威者 都受害，層面闊D，影響力都大D，唯有希望可能再拉到d人支持啦

推

Btw 吾你老母

😶

巴打講得好岩
唔應該因為元朗而失焦
上環開槍仲傷
魔物警賊 血債血償

推上去！！

吾你老母
系你老母
但正皮+推

支持義士！！！！

劈友講咗成日都未劈
係時候睇番上環

要求政府回應五大訴求

只係冇人忍到女人 大肚婆都打既仆街
所以巴打 在心中

你有道理 但可唔可以打返好啲字先

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

好想知義士咩情況

推

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

元朗班撚屌牛屎佬一撚定清算！同佢合作果班黑渣都係
但記住我地本來目的係咩先！完左主線再訓身同班牛屎佬，新鴻基全部計！

咪比啲盲毛，三毛輕鬆帶風向，可能第一下你會好嬲但記住

善用起底功能，負皮，上一頁，比有用Post上返黎熱門

冇用嘅巴打個主流民意根本焦點唔喺度， 元朗單嘢打大肚婆打細路女打記者打乘客人神共憤， 相對你哋有食煙又食彈冇咁吸引眼球。 不如企高啲企遠啲睇成件事。

吾你老母 btw pish

推推推

推，上環先係主線，元朗副線黎架咋

冇資料，我點關注都冇用啦
我都知有人中槍

推，有冇義士情況

記得所有義士

有冇消息

推！！！！！！！！！！

果陣係咪冇哂記者

系同吾你老母....

推啊！一定要兩邊都同時引起關注！

完全唔會忘記

唔會忘記中環義士！！
元朗同中環嘅事件都唔係獨立
幕後真兇係同一班人
唔會姑息！！香港人記哂你地老母呀

義士而家點

光復香港

!!

6大訴求

時代革命

!

同意 請繼續be water
唔走嘅拉埋佢一齊走
But琴晚槍傷都要繼續跟進情況

有冇人知依家咩情況

「中聯辦之戰」
上環無預警36槍

光復香港
時代革命

推
想知佢地安唔安全

一個都不能少!!!

義士身體如何？

其實會唔會有傷者資訊 我都好想知義士有冇事
琴晚仲話有個帶con 中眼

有冇人有上環宣言條片

有冇人有上環受傷義士下落
幫手推返上環d post上熱門啊

出面都有post講過
佢地戀戰唔散
班狗濫用暴力都唔係第一日嘅事
咁耐都唔散
真係預咗做沙包
Be water啦唉

好同意樓主，大家唔好唔記得尋晚一班打緊仗嘅義士
細聲提一提，樓主啲「系」同「吾」可唔可以變返「係」同「唔」，睇到好唔舒服

而家義士點
推

唔推唔係人

推
0消息

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗事件係為左淡上環開槍

Pushhhh

唔理嘅話 開槍就會變成警犬清場日常

而家傷左幾人 有無被拉完全無消息 想關心都關心唔到

推！勿忘義士

有冇消息！！

光復香港 時代革命

義士平安

推 吾你老母

推，希望佢地無事

對唔住 義士

除非宣佈進入緊急狀態或者國防需要

多謝義士

Push呀!!!!!!!!

想問依家有無人知佢地情況？
有無議員跟住？
有無人幫緊佢地？
36槍呀大佬，各位將重點放返係呢度先

應該點做

記招都冇提過琴晚所用嘅武力

老實講，好多人都在乎
但完全無消息，大家都無辦法幫手或者轉

吾系甘牙

五大訴求 缺一不可

文宣再出擊
兩樣都要討回公道

我都好想知上環同義士情況，有冇人有消息？

唔係唔關心 大家問左全日 冇人冇updates!!!

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

推 琴日義士會唔會上黎報一報平安？

1

2

主線任何人，幫推

推,最得人驚係完全冇咩消息

係。噴完個狗章就走啦，仲守一定出事，但係所有現場決定，我呢D返咗屋企嘅只能支持，好擔心

明白你心情，大家目標都係一致。

“唔” “係”
絲打打返正字唔該

幫推

我有推嫁！

兩邊都推

琴日幫佢上色重唔夠攞彩呀？
全球得香港做得出

報乜呀！無人去過，你發夢咋

我都明。。但系真系好擔心佢地😭😭

再推

推呀 薄士唔係condom呀

推！推！推！

我睇到超治癒，同立法會一樣，睇到身心舒暢

一齊推俾蘋果做頭條 36槍不可忘記
[蘋果採編入] 推上報 聽日封面可唔可以副標題講埋西環情況

我推

有冇傳媒可以跟進下
佢地唔報會更少人知

sorry

但林卓廷對住鏡頭真係十個廢

由噚晚已經好想理，不過真係搵唔到消息

推！！！！
希望義士冇事

5p字

幫推

兩邊都要一齊推
香港人唔可以對開槍麻目，唔可以習慣咗開槍！